央行穆長春：市場上已出現假冒數字人民幣錢包，網民驚呼剛推出就已經有假冒了

中證網訊（記者彭揚趙白執南）中國人民銀行數字貨幣研究所所長穆長春10月25日在中國金融四十人論壇聯合各組委會成員機構舉辦的第二屆外灘金融峰會上表示，要統籌管理數字人民幣錢包，統一數字人民幣認知體系，有效降低防偽成本。按照雙層運營原則，採用共建、共享方式由央行和指定運營機構共同開發錢包生態平台，同時要實現各自的視覺識別和特色功能。 “我們已經發現市場上出現了假冒的數字人民幣錢包。”穆長春稱。

支那做假數容咩易 999億係澳洲支那走狗留學生身上啦

急事!想問大家有冇用過robinhood呢個apps?

習總都話要內循環， 仲要兌換外幣？